[英劇] Endeavour 摩斯探長前傳

我知道部劇好冷門
唔知有冇人鍾意睇？
下年出第六季喇

求同好

好好睇！男女裝的英式衣著夠典雅 好喜歡Thursday警長同局長
摩斯每次查案都好有毅力

Miss Thursday 同摩斯這一對終於有得發展了

同感！甚至乎覺得推理部分仲扎實過Sherlock
星期四對於摩斯嚟講好似爸爸咁
Bright局長一開始其實唔鍾意摩斯，但後期又對佢好好

覺得最正嗰個位係部劇好真實，摩斯再有毅力有時都推理錯誤

龜都爬得快過佢地

等左幾季了，摩斯次次都冇膽

話說點解次次都估到Thursday 探長份三文治係乜餡？

摩斯性格係咁
心中嘅女神可望不可即，所以成日唔敢去馬
睇到我好想拍醒佢

有規律㗎，記得pilot定第一季嗰時有講過（好似

Criminal minds 又係好睇,勁喜歡睇呢類劇，有冇心水推介

睇過S1
1集個半鐘,好撚長

Criminal minds睇過一季，但後面太多季冇動力追，同埋覺得美劇推理冇英劇咁嚴謹

Sherlcok相信你都睇過，所以推另一部英劇The Bletchley Circle同埋前幾年BBC翻拍嘅And Then There Were None（雖然得一集

英劇不嬲都係咁長
同埋Endeavour節奏較慢，但係飛咗又會miss咗啲hints

睇過一兩集，感覺比觀眾一齊推理既成份唔算多﹙可能我睇開日式推理﹚
依家轉睇luther，直頭普通警匪片

咪撚玩啦大佬...講D我睇過既英劇...skins,teotfw,black mirror,inside no.9

the durrells,downton abbey,fleabag,silk,black books,the IT crowd

yes,PM. doctor foster,Philip K. Dick's Electric Dreams‎,psychoville

peaky blinders,siblings,detectorists,victoria,merlin,the a word,my mad fat diary

fearless.miranda,the thick of it

除左聖誕/萬聖節特輯果D有幾何咁撚長啊

不過又唔會話想飛,睇完都唔覺過左咁耐,係無心機追

我最開頭都嫌佢慢，但景靚衫靚就睇住先，慢慢上左癮，集集追

終於有人講
以為冇人睇
除咗劇情
服裝場景都好正
期待下季

覺得劇入面啲線索比較散，有啲難推
後幾季啲直接證據都係最後先出，所以睇到後面我直接放棄咗推理，跟住睇算

可能我專揀推理劇睇
睇親都個半鐘就以為英劇都係個半鐘

無心機追正常，好似criminal minds嗰啲太長我都放棄咗

之前睇Sherlock節奏好快好刺激，所以一開始睇有啲唔慣，不過牛津啲景真係好靚，成個setting好有韻味

真係好冷門
上網search見到大陸都唔多人睇

一齊等下年睇摩斯

覺得警局執笠勁可惜，署長阿伯，Thursday 叔，摩斯，肥仔真心黃金組合！
希望下季重聚！

覺得第三季Jakes未走之前先係真正原班人馬
不過我都希望下季一切不變！

Wire in the blood ,有冇睇過？唔太差喎

冇，都係推理劇？

最近睇左頭一季，還可以 所以打算推薦下

等我睇吓先

我有朋友推美劇Westworld，科幻懸疑類，Person of Interest班底

Westworld 又係好嘢，season 1我煲曬，season2就未睇 打算等佢完季一次過煲，開心啲

我都諗住完咗一季先一次過煲曬佢

The Bletchley Circle 剛剛睇完，又幾好睇喎，
有套叫numb3rs又係唔差，中學回憶，最近煲緊

係呀，難得係以女性為主角嘅偵探劇
儲埋啲劇一次過煲曬佢

仲有冇其他好睇的歐美劇推薦下，咁啱星期一二放假

Criminal minds都好睇呀，有成十幾季有排煲
再唔係鍾意睇血腥少少嘅話，可以睇Hannibal，都好正
其實仲有一堆日本推理劇可以推，不過唔知啱唔啱你口味

犯罪心理一早煲爆， jj 真係好正（未嫁前），嫁咗就比較煩膠

日劇我都ok的
童年回憶金田一！！

JJ

金田一冇得輸！！！
日劇推Liar game，改編自漫畫好正
搞笑嘅偵探劇（其實係冇推理、純9up）就推33分偵探，係堂本剛做男主

今晚睇下日劇先 轉吓口味

之前睇推理要在晚餐之後，9up但幾好笑

有睇，好好笑
櫻井翔真係越嚟越肥

唔夠喉嘅話仲有韓劇推

櫻井「以前」好靚仔，近期就⋯⋯
韓劇有乜推薦？少睇愛情嘢

d英文好優雅，但字有d深
套劇好真實，包括時代背景
女警好j過miss thursday

堂本剛套金田一又係童年回憶！嗰套個女主角好有氣質

女警係聰明女，但摩斯似乎唔喜歡呢類

未暴肥之前好靚仔
韓劇都有唔係愛情劇嘅正嘢㗎，好似OCN嘅TEN，同埋失蹤的黑色M咁，一部查案一部講失蹤人口，我覺得都唔錯

冇錯
佢有啲用語係依家用會變得過時，所以係一部好好嘅考據劇，仲可以同時學埋英文

Trewlove真係好靚女

友坂里惠

Luther 好睇喎

我剛剛google 友坂理惠，發現........已經走樣 唏噓不已

佢好似本身塊面就有啲歪歪地，然後越整越歪

And Then There Were None 睇左，個法官伯伯好正！好奸！好戲

本身個故仔已經夠經典，仲要英國演員勁好戲，真係超正

話說頹廢將軍同gay探長啲戲也勁，反而chok樣男主角差少少

The Bletchley Circle 有第二季了，剛剛搭車看了第一集

都勁都係法官

睇曬喇，得兩季咋

下，雖然女人戲有時左膠D，但呢套真的Ok 希望再拍下去

我都想佢地可以繼續拍，但係都冇

唯有寄望摩斯継續拍多啲好戲

等緊下年第六季

話說未有endeavours 前，冇留意過Shaun Evans

之後先知佢咁好戲

冇呀，之前唔係好留意英國演員

後尾睇多幾部英劇先發現一般英國演員戲都唔差

Instinct 最近睇左一兩集，男主角好戲，女主角好有氣質，衫又靚，但劇情牽強少少,太自圓其說

最近有套the end of the fucking world又係幾好睇

近排睇返翻拍criminal minds嘅韓劇，有啲長氣，睇到有啲悶

Criminal minds 太神，節奏明快，好難超越，btw ,乜有翻拍版？

有呀，韓版都係叫犯罪心理，不過改到不倫不類

Season 14唔知會唔會hotchner 返嚟呢，坦白講，冇咗叔叔和Morgan,真的唔多掂

我有個追曬咁多季嘅frd都棄咗CM，因為啲人走曬咁濟，劇情又係咁虐Reid

我明白丫，spencer 都係我偶像，由season one到今時今日，真心唔公平，成日糟質佢

佢真係好慘
同埋覺得依家嘅CM已經唔係以前嘅CM

一換咗人真心唔掂！
冇咗hotch 叔叔句‘wheels up in30’真的差好遠，又冇咗Morgan 撩女仔
Jj又成日生仔湊仔⋯⋯

冇得睇Morgan同Garcia互撩

係丫，話說開頭我以為jj 同Spencer有機會發展

係囉，依家越嚟越唔知點咁

最近睇緊有套Ioan Gruffudd做的forever ,中文名：不死法醫，暫時覺得幾Ok，無聊時可打發時間